新國務卿布林肯：與華「脫鈎」不切實際

宣稱勝出美國大選的民主黨人拜登將於周二（24日）公布內閣名單。美媒周日（22日）率先放風，拜登將任命其首席外交顧問、前副國務卿布林肯（Antony Blinken）為下任國務卿、高級競選顧問沙利文則有望獲任為國家安全顧問。二人未有回應報道。

58歲的布林肯被視為下任國務卿的熱門人選，他曾是拜登擔任副總統時的國安顧問，其後晉升為前朝奧巴馬政府的副國務卿。布林肯的對華取態一直是外界焦點，他9月出席活動時形容中國是美國經濟、科技、軍事及外交上最大挑戰，但認為與中國完全「脫鉤」是不切實際、最終會引致反效果，直言「是個錯誤」。

布林肯當時稱若果拜登當選總統，拜登尋求重新設定與中國經濟及科技聯繫的條款，同時會打擊不公做法及積極執行美國貿易法，並會重建與盟友關係，以有效方法建立美國的戰略影響力。他形容總統特朗普發動的中美貿易戰「徹底失敗」，稱貿易戰沒有解決兩國的系統性問題，惟強調必要時支持對華實施關稅，認為美國要改變方法才能夠與中國談判。

除了布林肯外，參議員庫恩斯（Chris Coons）亦是國務卿熱門人選。庫恩斯上周五（20日）受訪時，盼望兩黨合作才能「打贏」中國。他又稱雖然中國是競爭者，但只有美國和中國合作，世界才變得更安全和穩定。他說，美國必須「準備好與中國衝突的可能性」，意味美方應更積極與盟友在世界舞台更活躍、參與更多。

中國外交部發言人趙立堅周一（23日）被問到，若布林肯出任美國國務卿，中美關係會否比蓬佩奧擔任該職有所改善時，他以這是美國內政為由拒絕評論，僅表示保持中美關係健康穩定發展，符合兩國人民的根本利益，也是美國國內有識之士和國際社會的普遍期待。

除了布林肯外，參議員庫恩斯（Chris Coons）亦是國務卿熱門人選。庫恩斯上周五（20日）受訪時，盼望兩黨合作才能「打贏」中國。他又稱雖然中國是競爭者，但只有美國和中國合作，世界才變得更安全和穩定。他說，美國必須「準備好與中國衝突的可能性」，意味美方應更積極與盟友在世界舞台更活躍、參與更多。

Schizophrenia

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

兩黨共識

假既政府知嚟做咩
拉

官場現形記

真係救命

講埋堆野
仲係左一句傾
右一句合作

你睇下香港民主黨，台灣國民黨有邊次合作完有好下場

同pompeo,奧布萊恩果班比
就好像細路仔玩泥沙咁

全部班底都係黑馬時期的舊電池

4年後做總統更大力砌佢

4年後美國人可能比 孔子學院 抖音 wechat洗曬腦咯

呢位係民主黨出名軟弱及親華派黎

佢係最反對蓬佩奧對華果套強硬，主張用懷柔呵番中共聽話果隻，對於香港新疆台灣主張不觸犯中共為原則

佢一上任香港人死梗

一個抖音加BLM已經夠玩轉美國

台灣都冇運行

兩黨係共產黨同民主黨

點解去到2020仲有咁on9既人類.....

現任官員分分鐘俾日後上台既民主黨告坐監

早兩個鐘先有post話佢鷹派

把口會鷹
身體很誠實

狐狸尾巴

加埋華偽裝曬5G，收集美國人喜好，投其所好再滲透入去.....下次選舉唔使假票，共和黨都無得玩

張伯倫

台灣有tsmc可保平安

係咪自製緊政府組織?

話左拜登奶共啲撚人唔信，食屎狗

唉

而家民主黨對華主張係要軟弱親共，氹返中共返黎齊齊搵大錢

所謂兩黨共識係共產黨及民主黨，係連登仔咁天真以為民主黨行共和黨條路

美國要衰亡啦

無黎霸氣

果邊仲ff緊上訴點點點，呢邊已經開始公佈新政策

唉，香港玩完，BNO有得用好快啲用遲啲冇埋

你當選左先啦on9

都唔係滲透咁簡單
直頭禁言
出個PO話中國D野又貴又垃圾就會標簽佢, 再人格謀殺

敖狗講幾句啦

今次舞弊成功下次直頭要共和黨滅黨有幾出奇？

仲有四年時間，夠哂時間中共滲透支配全美國

好簡單咁係Google search "Antony Blinken" + "China"
搵到一個7月31日時 佢同Bloomberg的訪問
再Ctrl + F 搵下Keyword "Hong Kong"
好簡單有一段仔

至少咁睇佢都會繼續當大陸係威脅
起碼呢點係安心

兩黨共色：

民主黨 + 共產党

愛燈力會員 全職港豬死左去邊

個個賣國賊
打啦 好悶呀

其實唔係香港人唔想中立
曾經我都覺得打國際線既唔應該加把口枴侵
但事實係唔係唔想揀 而係跟本無得揀
同敵人既敵人求救 定係 同敵人既朋友求救 心照

奶呀

今次作弊到咁都冇王管
以後共和黨根本唔使再玩

其實民主黨大把對支鷹派
Warren Bernie 上已經好唔同
偏偏係阿祖

美國民主黨=中共走狗無誤

人民幣真香

連登無咩人信
基本上都一面倒支持trump

香港係有兩班人
比較支持拜登

一班係黎則奮 陳偉業 鄭大班 謝志峰

一班係比較出名國際線
例朱牧民 眾志果班

支持

見到今次選舉 仲有冇四年之後呀
到新嘅候選人參選 佢哋咪又係咁玩
有冇可能贏到啊

睇樣都知唔掂

又要post 呢張

傳聞果個新商務部長 楊安澤又係伏到爆

過去話
台美關係保持原狀
曾經拒絕在香港問題表態

明眼人都知邊個養大中共啦

杜魯門，卡特，克林頓，奧巴馬，拜登

全部民主黨人

同中共合作
竟然仲未醒，唔知中共講一套做一套
拎晒你美國著數

睇左幾次都唔知up咩鳩, 又合作又準備開打

呢d撚樣應該係睇住自己老婆俾人姦都唔出聲既人黎

傾左咁多年 有成效就唔會搞到依加咁
一面殺人 一面只係口交叫佢唔好殺人
一面就說ok 態度照舊
又想去返扯貓尾既方法去呃呃偏偏
仲想只係出口術支那會聽話？
老老實實 今次唔打殘支那 下次佢會命令返你轉頭
係咪真係覺得可以獨善其身？

達哥式關注，係人都識啦

一直關注中關注中關注中

呢個Biden 根本慣咗吹水，講咩都唔洗負責

又要打 又唔脱勾

同支那一樣嘅邏輯

但只有美國和中國合作，世界才變得更安全和穩定。

即係聽晒中共話，乖乖地奶人仔咪安全囉

玩完

@敖狗

收曬錢，唉，好快打回原型

DIU

舊電池，賣國賊

有咩計，DEM 比極左騎劫左，點都唔會推個強勢出黎，唔係點R官位R 著數，係啲黃左唔明咩係權術以為真係DEM 左翼政客推拜登姐。賀錦麗，AOC 個啲你以為真係咁單純，咁後生又女性可以上到咁高位，人地政客黎嫁

得把鳩口話trump貿易戰錯

但係問佢點做又話加關稅有效

你話我打飛機都好, 我總係覺得歷史上係要有張伯倫呢種人先可以運行到, 因為到出事既時候, 大家先會同仇敵愾, 一面倒支持另一邊

今次比拜登或者民主黨過到骨
4年後仲洗撚投票咩
反正啲死人票精神病人票可以重用

同689呢張有異曲同工之妙

係咁架喇，歷史永遠都係要一班傻西上台玩爛晒先會有班叻既俾人推出黎收科

班白豬左膠唔見棺材唔流眼淚

左膠見親呢啲po就唔敢出嚟吠

賣國賊

你以為啦
根本私底下計好數
同支那合作出賣國家利益有著數

c兄唔同以前啦，而家中共係逐漸滲透美國，上至總統，下至黑人都係中共既人，點玩？

民主黨: 佢好撚鷹
共和黨: 佢奶共架

很鷹地親中收錢

個班「高等」黃種人 其實知唔知賀錦麗後生靠做情婦上位（ 仲要大佢30年以上）

拜登對住支那幻幻都好鷹

佢呢張太久遠

短期掌自己咀係我登先做到

新你老母

點會唔敢
Twitter班撚樣用呢張死撐左幾個月

成班傻閪俾人揾笨揾咗咁年仲講乜坐低傾
真係救命，全世界其中一個最有影響力嘅位俾呢啲冇危機意識嘅蠢人坐

trump準備贏官司連任
叫佢死撚開

即係佢講灑，合作定打佢都啱，即係廢話

我唔太覺得有咩大改變, 除非中共既滲透勁到可以令人覺得冇左自己個國家都得(我指真係主權上面既放棄, 唔係比喻), 唔係既話去到某個點就會爆, 咁當然就目前情況睇, 成班人仲訓緊, 仲沉醉係自我既安穩裡面, 覺得愛與和平可以打救世界

垃圾美國

無黑馬條廢柴都唔會有我侵
可惜左膠唔識珍惜

到時話唔定所有美國人返學要學匪語！

其實好撚簡單
呢幾十年仲未夠去證明?
過去美國對華政策既"包容 / 誘導"擺到明就錯撚晒架啦
遲早搞到滅國...到時即刻開香檳慶祝

無架. 玩撚完, 美國奶共後比中共坐大, 美國失主導地位.

on 9

美帝唔保佢有乜都唔掂啦

USA = one of the province in China

個相都上唔到大台。睇下pompeo pence。正氣大將之風

班死左膠係未死撚咗

唔撚見哂嘅

夠票踢走pompeo先再講啦，而家無論軍方、警方同部份民主黨成員都支持打柒CCP

Trump而家爆陰毒炸南海同開放日軍本軍備，港日台同胞情緒一定打到CCP縮反入個西窿度

到時大家揸住日軍裝備大叫『俺がガンダムだ』

中共同你攬炒

4年後美國應該周街陳彥霖周梓樂囉

拜登係監獄裡搵佢做啦

依之前話民主黨會對中共強硬班人依家去曬邊？

變相咁諗，民主黨上台加快全世界攬炒。

要全世界左膠覺醒既方法只有燒埋到佢地身先明

所以走佬都唔係方法，因為中共既人一早滲透世界各地，根本無得避。

大家預料依4年香港會變成地獄，4年後Pompeo 睇下2024做唔做到總統啦

馮檢基咁

唉, 所有嘢undo

點會on9，呢班賣國賊揾埋唔小啦

個班賤種全撚部係外國咪講得輕鬆囉

乜新國務卿，宣布左敗登做總統咩

大家預料依4年香港會變成地獄，4年後Pompeo 睇下2024做唔做到總統啦

唔好天真 今次擺明印票都可以過到骨
你估以後仲有得選？
16dq天琦個陣夠有人講 「以後唔講港獨咪冇藉口比佢地」

現代張伯倫 永世比人笑

擺擺姿態 係d無關痛癢既地方制裁下
交下戲 然後繼續搵水
d左膠應該好快會受到教訓

拉

唉 要死果一刻先識醒

岩嫁啦
等班人某日講句野阿爺唔鍾意
cut你資助，cut你廣告，cut你盟友
班人就知霸權為何物

個閪樣惡得去邊

唔好再講

下？
拜登話會更強硬對待中國喎

一早預撚咗佢會奶共

其實美國白人果種自豪心理，不論左右，係唔可能接受亞洲人騎係佢地頭上
所以我唔覺得民主黨會為錢，令美國屈居支那
可以咁睇，對付支那都要軟硬兼施，有張伯倫又有邱吉爾，當年就算大敵如蘇聯，都不至於時刻敵對，而係有上有落

尚書大人

改革總係帶來陣痛 呢班左膠只想賺錢 唔想痛 自然咩都做唔成

白人精英係白人

其他白人非白人

應該咁理解

美奸

唉, 遲啲啲大陸留學生又每日坐爆成架飛機咁樣嚟美國

當年二戰前聯同英國行懷柔政策
做就nazi壯大

歷史又再重演

呢幾十年切合實際咪養出咗個武肺囉

立場新聞開心死啦 香港有救啦

克林頓選緊果陣直情話要打中國

非白人精英，佢地都係信唔過的
你睇下今年年初，幾多亞洲人既醫學專家話戴口罩好重要，啲美國人照樣當耳邊風

又傾又砌

4年後仲有美國先算

而家中國就係用大愛包容既糖衣毒藥俾美國人食，抖音，荷李活，NBA，左媒，Facebook，twitter，youtube 全部俾中共用錢滲透到影響每一個美國人，根本中共不停肢解緊傳統美國價值觀，過多十幾廿年美國後生一代就變左日本人咁，到時全世界就係中共話事了

有無佢Twitter

之後英國將世界第一強國讓俾美國，今次美國亦會將第一位置讓俾中共

四年後賀錦麗，再四年後就係習近平直到永遠，完。

敖狗：支持同中国加強合作

睇番2戰早期，美國左膠都係好改對參戰，
係發生左日本仔偷襲珍珠港先令到左膠覺醒。

反觀中共依家既戰狼外交，美國人最後一定被中共霸道步步進逼， 最後先feel到殺到埋身。

而定係有賣美賊聯同中共想肢解美國喎，中共唔洗出面整個美奸做總統就攪掂，慢慢用大愛包容收美國皮已經夠玩

醒覺冇用喇
到時用哂華為咩咩，你美國想反都反唔到

好難講
美國大學比白左同共匪滲透得好緊要
呢班出到社會suppose係精英嘅人膠化哂
過多幾年比佢地上位話事的話

可以嘥多四年時間
睇下到尾國死唔死囉

唔實際但最有效

真係多撚謝晒投拜登嘅美國人

威 輸撚到啪啪聲

笑死 奶返共

認為美國要改變方法才能夠與中國談判 唔講新疆 香港咪得

Hocc/敖卓軒/許穎婷：極右大豆侵信唔過架，一定要民主黨同共產黨兩黨共識，先幫到香港人

屌

有冇人覺得加拿大英國歐洲太過左膠，立志移民去美國中西部or南部做redneck

有冇右翼撐trump手足一齊嚟討論下

又傾又砌美國版

BTW, 最奶共嗰個尼克遜同基辛格係GOP

英國會讓比美國，因為大家都係白種人，都係西方文明，更加係英語系國家
美國又點可能讓步比種族、文化、文明、價值觀同語言都唔同既支那？

唔好以為白左真係咁大愛
睇下白左最盛行既荷李活，戲入面係點樣醜化亞洲人？
連拍套戲都要醜化，又點可能接受亞洲人騎係自己頭上？
屌下亞洲女食下壽司，呢啲咪叫大愛包容囉，但係講到比亞洲人取而代之？佢地係死都唔願意

拜登落選。

黑人，拉丁人唔會理呢d

白種人係美國愈來愈少

支支tvb仲話佢對華強硬

兒登拎佢地是但一位做投名狀
引渡番香港

敖狗

呢d左膠當然唔係好人
所謂大愛都係高高在上可憐你

不過呢種傲慢既下場就係做吳王夫差
支國科技基建入侵歐美完成，就係勾踐復國一刻

GG 了

香港人唔好再幻想咩兩黨共識，國際戰線無左侵，走得好走，黎緊幾年好快變新疆

拉佢去送中當見面禮

兩黨共識
呢句野 真係好撚好笑

慘就慘在 第一浸死嘅係其他國家

古有張伯倫 出賣捷克斯洛伐克
今日美國民主黨 賣東亞盟友

瀨seafood真係快

垃圾即係垃圾
成班永遠上唔到大台

咯你老母 你都已經大陸仔上身

今次比民主黨過骨，下次佢地會用更完美既方法操縱選舉舞弊

你做撚硬架咩屌奶
大言不慚

以後唔會再有GOP

新國務卿布林肯：Make America Great Again 不切實際

So make China great

任命官員好似真係要過senate

申請做美利堅合衆省就正啦⋯⋯用回鄉証就去到

兩黨共識 笑撚死
支那賭贏啦

賣國

張伯倫起碼係愛英國，依堆撚樣全部切開美國一忽忽拎嚟賣

而家打仗仲洗偷襲珍珠港依種？就好似種族滅絕仲係一車車車去毒氣房？

一班熟手技工，繼續奶落去🤟🏻

侵都做唔到，大家覺得全球化控制下既big tec, main stream media 咁難得搞死侵仲會唔會比個反共既大將軍做

同意，針唔吉到肉唔知痛，一開始一定賺盡最後一分錢先
美國對一戰二戰參戰都唔係最早期
今次可能英國日出，英國唔夠抽，拉美國落水殺到埋身，美國先會出手

大豆侵累到班鷹派冇得做
千古罪人

到時美國人同香港人就進一步 connect 囉
一齊好嬲好嬲有如 keroro 共鳴

big boss無國家概念的，都係利益集團

都未正式上任就即刻表態奶共

未上任已經奶，唔撚係呀？

左膠入返晒老母個閪唔再出聲
仲話支持trump等於鄉下人

成一半國家既人投比特朗普 民主黨都重未訓醒

你諗下而家共和黨執政，個選舉都可以爛成咁
四年後上帝落黎選一樣俾部點票機ko啦
今次選舉絕對正邪大戰，邪一贏，正以後可以收皮